大家加油守住 港人心連心 抵抗白色恐怖

由今日開始 要放低安逸
因為狗 係隨時會搞鳩你
比人拉左又好 未比人拉又好 香港人一定要心連心守住 救自己友 一個也不能少

如果我地輸左 更多義士捉入監獄
惡法通過 日日搜你大學宿舍
白色恐怖 捉你班’on9’大學生入監獄或者送中
呢一班 呢一代真香港人將會比人捉曬

將來香港會係班狗同賣港賊既天下